# A1 - SI KOPERASI

**Anggota Kelompok :**


* Andhika Brosnan - 1806269606
* Jeremy Andre Sitorus - 1806269732
* Georgius Yoga - 1806269713

**Kontrak Tahap 1 Tugas Akhir**


| NPM | Nama Lengkap | Fitur Yang Akan Diselesaikan |
| :---:   | :-: | :-: |
| 1806269606 | Andhika Brosnan | Fitur menambahkan anggota |
| 1806269732 | Jeremy Andre Sitorus | Fitur halaman utama |
| 1806269713 | Georgius Yoga | Fitur login dan logout |

**Kontrak Tahap 2 Tugas Akhir**


| NPM | Nama Lengkap | Fitur Yang Akan Diselesaikan |
| :---:   | :-: | :-: |
| 1806269606 | Andhika Brosnan | Fitur menambahkan anggota |
| 1806269732 | Jeremy Andre Sitorus | Fitur halaman utama |
| 1806269713 | Georgius Yoga | Fitur login dan logout |

**Kontrak Tahap 3 Tugas Akhir**


| NPM | Nama Lengkap | Fitur Yang Akan Diselesaikan |
| :---:   | :-: | :-: |
| 1806269606 | Andhika Brosnan | Fitur menambahkan anggota |
| 1806269732 | Jeremy Andre Sitorus | Fitur halaman utama |
| 1806269713 | Georgius Yoga | Fitur login dan logout |